星期六晚九點後揸車入西貢滿記，有冇地方泊車

個段時間係咪最多古惑仔拖住條女搾車去滿記食甜品

咪撚戇鳩啦

西滿記好食d?

純粹想搵個地方去下

成日係到廢話